# 5/01 tehtävät
Tässä koko leiningen projekti. Kaikki tehtävät löytyvät src/test_lein/core.clj tiedostosta

Testitkin sain toimimaan midjen avulla. Ne löytyvät test/test_lein/core_test.clj tiedostosta
